冰之驕子Pride 木村拓哉 竹內結子

早排又重睇番 真係好正

啲人話我似木村拓哉點算

身高似？

有眼耳口鼻

好睇

Yes